點解當年馬體會放棄艾達韋列特?

佢都幾勁，又靚仔，年紀又唔算大，當年點解唔留佢? 見佢而家係熱刺都打得幾好

佢喺修仔先打起左, 之後熱刺要左

因為熱狗有未來囉蠢

當時既正選係米蘭達同高甸 佢搶得贏邊個？而且施蒙尼不嬲後防冇傷冇停就一定係出果4個

而家拍住華湯根對熱刺同比利時都係好事

太斯文

但之前係比利時兩條友係左右閘
超on9

正係靚仔都夠啦

中間 甘賓尼 同 華美倫， 個時佢地top fit...

唔夠茅

好靚仔

風格唔岩

馬體會要人識犯規

艾達韋列特太少犯規了

拎得少牌

佢踢得太斯文

咁同而家馬體個沙域治比邊個好啲？本人比較少睇馬體啲波，只係記得佢當年係曼城入左雪櫃好耐。

施蒙尼話過佢埋身落腳唔夠狠

佢地成日都賣人嫁啦
都唔叫做放棄
熱刺最勁嘅球員一定係佢同Dembele
Btw佢係幾靚仔，真人好撚型